*Здравствуйте, {{ first_name }}*

Издательство МИФ приручило робота. Наш Мифобот обожает подсказывать интересные книги для чтения. Попробуйте!

Кнопка «Категории» подскажет направления наших книг. Выберите то, что вам интересно и наслаждайтесь результатами. Также вы можете искать по названию книги, автору или ключевой фразе. Для этого нажмите «Поиск».

Приятного чтения!

Основной канал МИФа в Телеграме — @mifbooks
